[建設派][香港獨立] 支持民建聯！

支持民主建港！
建設民主中國
反對暴力
民建聯要建設民主香港，仲唔係黃絲港獨 ，點解政府唔dq 哂佢地 ?